連登神啊連登神我求你滿足下我個願望啦~

首先我自問每次發夢都會夢遊上前線
希望大家可以聽下我少少建議

1.) 每次聽到有其他意見個陣係屌人分化撚之前思考下人地個意見有咩利弊先，唔好一鳩就屌人分化撚先

2.) 當捉到懷疑係鬼個陣麻煩係查證過程中比返d可以控制到情緒同冷靜少少既人去同隻懷疑鬼既人去溝通去查證，唔好講唔夠兩句就話打佢。索帶唔好箍太緊，主要佢甩唔到就算，或者索手指公

3.) 比返少少空間比first aid做野，我地咁多人佢無可能走得到，First aid做緊個陣唔好掉野，如果掉到其他手足就唔好啦，始終d first aid唔係一定要出黎幫我地做急救，但係佢地都為香港同手足出左黎幫手，希望可以尊重所有為香港既每一個人

9up完畢香港加油不切不割

推!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

自推